其實金鐘M記有絲打出席

絲打識玩

個陣個post 有好多室內相
都多女

夠大啦

堅呀

好似ho lun正

夠清啦

係

明唔明個重點係邊
有無女出席
毒撚都係毒撚 柒就係柒
一世無得改變

推到兩位C打回應

其實算係咁啦

咩活動黎

？？？真心

新會然

之前直程有圖係喺m記入面影到絲打

結論 樓主根本戇鳩+狗公

道德撚

仲有唔識哲學

結論 會員 Graviton 其實唔知做乜